你地覺得連登仲守到幾耐?

客觀標準
1. 不自我審查 filter敏感數字如64 721 831 等
2. 不ban批評政府官員同黑警, 討論香港自主等言論
3. 不主動交user IP比黑警

仲守到幾耐

守咩 有咩好守
cctoy 唔岩聽就block
講客觀標準 連仔就真係言論自由
cctoy 食屎啦 比你地搞場運動
冇得唔輸啦

好快就有人覆 一早Block左

一早就失守咗啦
咁多泛民打手

但我撐你的 你有d文的確幾有用

我唔認為係咁
至少有唔少ac已經因為私怨ban左

講真話blocked

今年應該玩完

大量五毛等等帳號會玩死連登

令到呢個論壇神憎鬼厭。

有無洗版先
無洗版俾人ban就講唔通啦

Thx

令到呢個論壇神憎鬼厭嘅從來唔係五毛 而係cctoy

五毛出現

首先，我假設連登server同所有人員喺外國，如果大家唔自爆contact或者簡接自爆(影自己屋企/公司)，或喺連登放啲內容同fb/ig一樣，其實俾人拉到機會唔大。

但要諗下，之前已試過封網站，點解唔封連登？可能係連登仲有佢嘅作用？又或者怕封連登會引起好大迴響，甚至加劇移民潮？

因為用黎攻佔做五毛滲透基地 一定好過直接燒城
我都唔認為會直接封站

只係我講個三樣野 只要是但一樣守唔住
連登就已經同死亡無分別

就係無

0威脅
尻up鳥合之眾

係

悲觀方向：搞掂AO就搞蘋果，之後搞網媒/討論區

樓主PIN THIS

樓主快啲走啊
熱狗mon po狗五毛PR藍絲自己揀一個啦

無計 太多中學雞係2019注冊

以為連登係抗爭大台

尻up 完大家仲識得準時番工

貢獻勞動力

咪住先 佢blk你 係佢睇唔到你講野姐
又唔係令你講唔到野 關咩事